16/9山竹，16/10地鐵

機場

us save hk plz

唔好
賀一賀D 新建設先

2 x2=4

2^2=4

行政長官林鄭月娥再三呼籲僱主，體諒上班有困難的員工。

國土鍊成陣

支爆

2018-6=2012

21800000
81777778

16-9 = 7
16-10 = 6
16-11 = 5

15/11我決定係公司瞓

81077898

兀=3.141592653547......

16/9=1.78
16/10=1.6
16/11=1.45

有種魔力 好想笑

16/11